[深夜西車] F1 2019 加拿大站 討論區 2

Formula 1 2019 Canadian Grand Prix

7 June 2019 - 10 June 2019

FP1 (FRI): 22:00 - 23:30
FP2 (SAT): 02:00 - 03:30
FP3 (SAT): 23:00 - 00:00
Quail (SUN): 02:00 - 03:00
Race (MON) 02:10

Location: Circuit Gilles-Villeneuve

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz
4 Lando Norris
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

又plan b

plan b黎料啦
戰術大師

一聽到戰術大師講plan b就有啲驚

拉利有機1.2

plan b

戰術B 發動

嚟料啦大師

b for benz

乖乖地跟返大隊1 stop

Gasly 屎到
人地 Ric. 一野搞掂 stroll 你就十圈都未得

準備禁平安鐘

Plan B = follow Benz

Plan b plan b

而家叫叻push
逼咸爺早入/繼續push
令到vettel無咁緊

Temperature related

邊條on9仔 1001左唔開新post呀

呢度無1001開post文化

似係一停 我估

so9ly

呢到post只有一個開，而嗰個人已經訓咗

康打收左皮佢都早訓左

實係一停架啦 邊個2停就傻仔

weak

唔會去估大師諗咩

唔準你咁話大師個PLAN A

垃利好似冇新紅胎

聽朝起身見到康打啲排名

Sleep is for the weak

佢個plan a係咩
黃白?
咁而家plan b係黃紅????
應該唔會咁進取掛

9bo咁快叫春 係咁先

四萬幾時做9 濕鳩MAX

btw 叻叻已經push到有一個pit window距離

Plan A 可能系 follow 笨士
而家plan B可能系叻undercut 咸

我都唔明點解77搞到咁 慢到以為佢換左軚

vettel做野wor
教埋制

2. 7

你知唔知嚇撚死
一見佢地pit 就好撚驚出事

垃利個pit竟然無事

最緊要係公公前面出到

Hammer time

我都好驚

2.7 太快了
會唔會上唔實架

hammer time

仲要前面竟然無慢車

有戲睇了
一PIT定勝負

平治保p2 / 等sc/vsc

ham唔到

冇lu

vettel outlap做好快

dum唔到錘

lec都追到1.9

鹹狗：ham你老母

太陽神都係要入

叻入去undercut咸就好笑

大屍

今次真。戰術大師？

無lu

叻而家要push
push2/3個圈應該有得12返黎

4秒 比我訓覺好唔好呀垃利

大師做到野了

vettel差d比部hass累撚死

應該無掛 先15秒gap

wtf 麥記部車仲係track度

叫lec入啦屌,應該夠cut ham

好耐無聽歌次次一完就熄

差25秒呀
夠數架

保用黃都跑左30圈會唔會諗住用雙黃

不過on9 叫lec 做long run

gio

GIO你不如返去打機算吧啦

好耐無聽意大利國歌喇

模擬器車手

嚇鳩死

雙黃=DQ

真心唔問拉利諗乜
lec條胎都無貨賣
重做long run 咁咪蝕埋???

屌唔記得左用呢個rule

Pit 叻啦

做咩唔pit lec undercut ham

加斯利重未過到富二代 真係好撚野

大屍唔pit 叻

等safety car?

反正同公公有大把距離
咁咪睇下有無sc
冇損失嘅......應該

唉,好撚on9
岩先25秒而家無晒
都唔明拉利諗乜

lec黃紅？

叻叻又賣？

岩先咸爺入pit個lap做得唔好
如果跟住入有機會under 1秒內
s3條直路 drs應該ko到咸爺
而家無晒

垃利係咪諗住叫叻叻頂50個圈換條紅

ceo可能又要道歉了

趺watt架wor
就算之後用紅幾快都未必追到啦

入啦

要了，呀叻震怒

真心唔明搞乜鳩

lec終於pit了

錯過左最佳時機

睇唔透

點解會放佢係19後面

仲要比19頂..大屍正常發揮

都已經輸咗成4秒

被 max 頂死

19max未入pit既

仲要比max頂

plan b原來係俾19過埋佢

塞左係redbull後面
真係唔知大屍諗乜

又俾max上台？

睇四萬

佢白起步 應該行到50幾先換

係囉 我都唔知做乜鳩
放生埋咸爺
連1-3都未必有
岩先跟住咸pit有機1.2, 至少1.3啦

四萬

白軚起步

應該52-55入

ham9 嚟料

蕉defend笨屎 終於等到呢日

算啦，是但要柒一件嘅話
我寧願大師柒喺叻到都唔好搞Vettel

咁lec可能有機P3

四萬擋得勁靚

Benz部車又咁強勢 叻叻要過都好汶水

max之後come back勁既話 好易射到lec落黎

叻叻劃火柴過19
康打

MK咸宜家開工

無了 屌
咸爺拉近左好撚多

一定

頭先幾柒都仲有p3 係放生左ham

又燈

仲頂到

難啲喎一圈要有一秒仲要康打vs垃利

廢胎影響大架

咸爺 有機搞到vet

四萬late break真係勁
頂住公公幾耐

白呔明顯平治用得比較好

四萬可唔可以有第四

vet搞咩
依家佢強項喎

vet lap time 冇 response? clear air 都拉唔開?

係,咸爺一圈追0.4-0.6返黎

Vet 係咪睇住揸咋

咸追到兩秒幾

可能條白胎無咁好

唔知

得返1秒

希望純粹係養tyre留力啦

撚唔掂白胎？

頂唔撚緊了

養到得返一秒

屌，得返1秒

屌,入到drs zone

get in there lewis

真Hammer Time

0.8

有 drs 仆街啦

笨屎係咪做戲
幾個圈就要劃垃利火柴

vet頂唔住喇

At least no more Mercedes 1,2

GG了
DRS range了

四萬盡晒力頂公公

鏡頭係咪影唔到笨屎掉沙包

垃利又計錯數

lockup救到命

Diu vettel 垃9圾

點頂到28 laps

架垃利有啲飄
係咪我錯覺

一圈追0.8

睇怕又輸車隊今次冇帶白胎開唔到

catgirl自已跳車

好彩有lockup 唔係vettel死撚左

鹹 : 梳 頭先係我隻狗揸

ham 右前係咪有 flat spot?

連續2lap都lockup左救命

咸狗圈圈都lockup喎

又拉開少少

震到佢仆街 睇佢點追

GAS個垃圾

有部racing 頂住左VET

racing point

vet : blue flag !!!

澳蕉比公公過左後愈拉愈遠

ham 又追近左少少

公公一過就拉開四萬7秒

Gasly係咪有諗住撚個fastest lap返黎

gasly仲未過到二世祖

keep住1秒 冇得瞓

支持應該chur盡 而家唔洗頂較返低唔洗爆engine

保push了

公公15.0..
ham再落壓力嘅話幾圈15.0已經可以過vet

又0.7s

mola mola

點守廿幾圈呀

原來stroll未撚換軚架 gasly條垃圾磨咁耐都過唔到

點解圈速會差咁遠

紅色迷又谷精冇得射了

vet

垃圾vettel 不過死好命

...............

開始有mistake 了

VET

搵人炒車出sc垃利有無著數？

剷草

正常發揮

Vettel under pressure

廢圖咪撚嚇人啦！

有啲似 button 贏個年 vet 自己犯錯

又犯錯

penalty 3秒吧

呢下會罰vet?

Vet

咁都要罰

如果佢話vettel控制唔到部車
可能都有得講下既............................................

垃利架車真係唔掂喎

冇賺過唔使罰掛

難講

罰左啦?

9bo讓開比我你地睇 4萬vs 19 ok?

邊有可能控制到

頂住啊

震醒左vettel快返d

過彎果陣架車

1.8s?

我估會罰

backmarkers

玩完

咁樣都要罰？
咸上年彈出彈入都唔使

垃利又比後車lap緊

垃利咁樣將3秒adv浪費左

MIA係咁㗎啦

有名你叫MIA

橙色感嘆係咩事？
岩岩睇新聞冇睇咩事

鹹又lockup

Under investigation

一個spin一個就lock up

垃利架車想點

vet失誤鏟草入返嚟

19max唔聲唔聲過晒2條蕉嘅

新胎 無撚敵

呀叻肯上黎未

瞓咗喇

老MK lock極都有貨

潛緊水有pole不了

ham turn 10 勁慢

彎心差成20

塞my ball俾人鬧

話咁快就得返14 laps

k mag連架f2 car都追唔到

MAG 追唔到RUS

廢圖拉返遠咗
1.9s

Mag

sick my ball 比 Steiner 當面屌

拉返個5s保平安呀屌

mag又要俾人屌

抵比Steiner屌啦

Steiner名句會唔會又出現

查咁耐嘅

worst experience of my life
你自己撞咗架車成隊幫你整得切仲嘈

罰5秒

佢地要睇好多野
睇vettel 部車係咪唔受控制
有無位讓比ham
定係有心
佢地要睇好多片 睇vettel點扭軚

+5秒

mia狗到呢5秒 仲狼過我

屌你咁都5秒?

熄機了，88

DLLM MIA

笑左，5s penalty

MIA

屌

5s FIA

玩撚完

shit 5s penalty

sick gay

屌你老尾

fia

屌咁都罰

垃利今年唔洗贏任何一站了

MIA 屌你老母

DLLM邊有可能要罰五秒咁多

咸已經back off

跪求MK瘋狂lock up

benz仲要玩黑哨

屌你啦MIA 唔咁樣入返條track佢炒埋牆好唔好

好on9啊

使唔使成5秒啊

其實佢入返嚟之後 唔係都要修正咩

唔罰5秒仲有得罰咩

咁樣push咸仲想走

唉

max上次5秒
vet今次5秒？

熄機
898

直接撞牆好唔好

屌有冇得上訴㗎

黑哨

unsafe re-entry
咁樣飛出去仲可以點樣re-entry 得好d

有無人可以解釋下, 明明vet出左去行左捷徑, take 左advantage , 點解唔洗讓番個位出黎

讓ham過

馬甜嗰幾隻嘢笑得幾開心

MIA 不如下次直接black flag呀
仆街

ham P1 訓教

佢帶緊頭

vet要贏, 只能求MK咸on9

重點係enter之後push咸入牆wo

因為事實係行完仲慢左 冇攞到advantage

佢本身係前面
好似冇賺位都唔計？

咁真係佢自己失誤

但係佢救緊車

VET號稱撚睇到條MK咩

救車出返黎take咗咩advantage?
蝕埋0.5俾咸喎

5秒實拉唔到

有advantage係講有位賺正 跑出去會蝕時間多

而家唔係罰佢賺位
係罰佢危險動作

但屌你鹵味佢應該點做？停低confirm鹹過咗佢先？

矛到咁

跪求MK咸死車

覺得佢剩係專心救緊車

救緊車都5秒

佢唔失誤咪得囉

一係咸爺壞車
一係vet拉到5秒

收油就肯定game over

收油隨時打白鴿轉

仲近左

mo la mo la 個天都幫佢vet跣出彎

fia世界級雙重標準

你揸過車未架

正常要收油留返位

罰5秒不如炒埋去Ham度 益下叻

邊個會收油

果個位掛住救車 撚會望後面咩 仲望後面撞撚左落牆兩架一齊炒呀屌

MIA表示:總之而家你阻到咸贏冠軍
垃撚圾

收油真係mission spinnow同鹹攬炒咗啦

攬炒咁激

你係個track到救車仲risk緊其他車off track咁都叫safe re-entry都冇野好講

望鏡，打燈，令頭

lec 會唔會都追到5秒內

熄得電視啦

收油一齊dnf喇 打橫喺條路 你鬥車遲早炒車

感謝FIA整爛今場grand prix

你真係好好笑

有機啊 至少無Benz podium

all benz

黑暗兵法收油攬炒畀叻叻

終於明啲人話點解F1越嚟越唔好睇 冇咗以前果種創意 管得太多

gal 大牛俾人lap

夾硬嚟

我仲諗紅牛幾時上左3 點知比人lap

睇怕好快被炒

重演 Renault 歷史？

VET個DRS咩事, 無見過VET開

大家都冇撞咪由鳩佢囉
屌佢變垃圾時間

再黑暗啲

Vet特登頂住等叻追？

BOT今期搞物鬼

唉 無野講

無慢車喺前面噒無得開

第一點開 -_-

佢前面都無車

bottas搏一分

點解gasly仲未俾人炒...

收山還收山 呢鑊都罰就真係戇鳩

push now

拖到咩成7秒

佢個嘢壞咗啊

嘩魚雷呢下靚

冇得上台就搶埋嗰一分

拖撚到咩

嗰下 Vet 係7
亦 push 到 Ham
但明顯救緊車 wor
而且 Ham 都未真係搶到條線
嗰下 Vet 鬼睇到唔夠位

二世祖今場

戰術大師冇fuck up
fia幫你

可以升職了

想打柒Toto

唔係wor vettel個drs係咪有事

仲諗住垃利可以俾d野睇點知又咁樣柒一穫

max同gasly真係唔同級數

無帶多條白做數據算唔算fucked up

嗰個窿入得咁耳窿都得啦
入窿嗰下100%完全喺後面喎

真係撞埋去好過

垃利：今場唔關我事

痴線，出術到咁

攬炒鹹迷又嘈架啦

廢圖

算

咪開左囉

救車好似無煞制？可能因為咁當佢直衝

廢圖唔會咁大方讓第二比叻吧

痴撚線浪費左一個睡眠
痴撚線

太黑哨

叻叻同先早pit咪可以用vet拖住ham……

vettel 3

嗰下煞制分分鐘炒埋 Ham 度啦

嗰下重煞實炒

屌你老味搵笨柒

shit, MIA

第三

Toto奸笑個樣 愈睇愈似啲公公

get in there Lewis

垃圾MIA

P3

跟本就收晒油用少少拖番架車出黎
個角度叫人可以點

無野了 精台2條野放伏

黑到咁，嗰個位唔通架車立即停到咩

落break唔係即刻停 隨時停唔切炒落ham

Fuck u MIA

廢圖唔炒咩事都冇

屌，又get it lewis

Fuck u la

咁樣都俾HAM P1
佢d運真係唔到你唔服

force the error 劣鳩劣到上天

No no no not like that

講重煞嗰個巴打有無學過車
俾師傅屌死

Blind man

This is not fair

應該嬲到直接上去搵steward

this is a wrong world

vet停果度

唉 唔知做乜鳩

可能當咗係一個掣，一咁就停車等後車過咗先入返

我驚佢無油 之後比人dq

唔去2號牌做訪問

Vet依家嘅心情 應該好多香港人明白

Don't join podium 算啦

見到 vet都心痛

直接衝上去屌鳩Stewart

大佬領先咁多好心就咪黑啦

boycott

vet唔係去屌人掛？

開fia拖

北京電視機

唔洗諗 下場grid penalty再加community service

VET 做乜要推車?

咪一鳩樣

佢咁樣會唔會有手尾跟

vet好型

實有

打交

講真 佢屌 我諗全世界d拉利迷都撐佢
咁撚樣都忍得 真係屎都食得

Vettel 有火就岩啦

Vet完全係香港人

對佢嚟講咁樣無咗個第一
實去嘈啦

車手應該有火

我撐佢架

精台幫MK咸打緊飛機

叻都咪撚上podium啦

發火, 車手應該有火

香港人有冇自己犯錯先？

橫掂今年都柒架la 冇wdc同wec 由鳩佢訓

一煞就360
邊個師傅教呀

最慘係全世界
睇左成晚原來個結果係咁

收皮啦咸狗
你自己帶頭你產左出去 你唔好似vettel咁做我切柒呀屌

真係屌咗出聲

都冇野好輸

好撚型vettel

明明留左一部車既位
根本無碰撞
罰乜鳩 重衰撚過double move

Vet好撚有型

佢表示係pit entry cut出去都唔係問題

食屎咸狗！

屌你老母 咸狗

永遠得益都係benz

vet好似俾人捉返出嚟拎獎

我係廢圖我一定join
車支香檳落fia度

我撐佢唔上台！

贏唔到就出黑哨
ben屎玩撚曬啦屌

仲以為去笨屎開片

係 應該拉利d大佬同佢傾完 fia都有人拉佢出去

仲要今季已經玩哂

換牌

pit entry 果下真係好似大哂
咁樣乜事都冇

點會無, 成班人為左蛇齋餅粽響區會同垃圾會投共狗一票,出賣香港

搬牌

痴撚線vet型撚到癲

好撚野

咸狗自己pit entry cut返出去乜事都無
Vettel救車cut返出去留埋位俾咸都要罰5秒

好撚型

vet型仔到

型撚到

笑撚左

調走個牌

呢個要落歷史

唔好講平治
Max 上場 pit lane 咁樣 unsafe release 搞到 Bot 要再入都係5秒
今次撞都無撞
入返 track 時仲有一個車位又係5秒

吊

vet 我射左

真男人

Vet今日真心型

「民主回歸」香港人有份要求

真心型

in in in in in in in

去都唔係去平治開

做得好

netflix 又唔使度劇本

認真咸狗，好唔好意思牙？

好撚正

At least 我無，唔好忘記仲有功能組別一開始就唔公平

啱，佢都知唔關平治事

上場好似3秒？

屌 快啲頒獎 仲尷尬過毒撚social

全世界都鬧爆，得一、兩條友自命識車覺得罰得啱

靜過太空

dead air

Lec好撚尷尬

5

Vet 團火返黎喇

等睇上台再開戲

*Mercedes Industry Association

仲講嘢撩交嗌咩

做盡每一步去捧老Mk

Silent

Vet

有風度同ham握手

Vettel仲上去頒獎

明明自己under pressure off track 7到甩碌.........竟然賴ham

咸fans 廢圖fans 互片好精彩
Btw K Magnussen 屌你老母死全家

以後唔再屌廢圖了

上年cut pit lane 就冇事

唔攞獎點罰？罰dq?

賴fia啫 唔好話錯佢

咸仲玩哩啲

比仆街FIA夾上去啦明顯⋯⋯

根本無人話ham
淨係話唔應該罰

5秒起跳但講嚴重程度 Max 嗰下5秒
呢下點都似 racing incident 多過犯規啦

應該車隊要佢上

有咩好講
話ham值得贏vet又講唔出
話vet先應該係第一ham又無可能咁講
lec就好似個局外人講咩都錯

聽講fia叫左binotto去搵返seb出黎頒獎

Ham都算好識做
係MIA正仆街

你邊句聽到佢賴鹹

k mag完全死撚咗

咸仲拉人上去一齊企
人地仲未夠瘀咩

有d骨氣咪撚噴

逢親19啲判罰又係痴撚線

無人話佢唔7
唔代表唔值得贏
講7 Ham 今場 lock up 咗幾多次？

我覺得gesture幾好

咁佢已經個下受到影響 係冇賺過任向advantage 咸係即係再追近

咁有咩好罰？賽車唔比車手犯錯？

比較想知k mag完賽點俾人屌

外國人唔會咁覺得

k mag 出年跑touring car啦
唔會有一隊會收佢

Toto唔同咗樣

條女仲夠薑噴vet

好尷尬

Netflix 出年全面cover

其實Ham都算係咁
Vettel救完車出返黎都無嘈
又放返慢喺後面等FIA判

Vet表示:飲啖酒算數

黑bra

真係無噴

係vet角度睇好尷尬囉
咸算good gesture嘅

vettel飲下酒先得

MK都唔夠膽噴Vet

如果你要捉unsafe 根本嗰下煞車喺路中心仲危險

我都覺得幾好
起碼自己知咩事

巴打咁重口味

條女叫咩名

換牌一幕係咪名留青史

成世人可能得今次開香檳唔理咁多

仲要夾佢做訪問

聽sky sport 旁白連平時日奶夜奶HAM既都話唔應該罰
上埋reddit睇直頭有另一d FIA 人員話俾著係佢唔會罰

fia死全家

vettel幾大方

vettel好有風度

martin都知唔對路

呢場唔關佢事
FIA

VET 幫口叫人唔好 boo HAM

係我就成支由頒獎台倒落樓下飲都唔撚飲

成支車落去樓下

Fia真係柒一世

唔係嗰下閘埋去ham過埋添啦

帶去 fia噴

叫做入過去冷靜完

其實有嘈左句係team raido度 話vet unsafe rejoin

Should not booo Ham
Vettel 真男人

Toto 成日陰陰嘴笑

佢救車喎

best of the rest is蕉

個下一落break應該即失控炒落ham

係佢門口奠

係有心閘埋去攬炒咗啦
講真，呢啲情況真係攬炒好過，反正最多都係扣license啲分

已經立即有片

果下收油炒埋tim

有一樣野叫 racing incident
完

佢係要呢條線 踩brake轉 扭左都變激鬥戰車
雖然佢柒左我認為應該讓位

我澳蕉！

前車柒唔洗讓架喎

1997老舒撞Villenerve係成季Championship DQ喎

佢入左track之後再救左一下車 個陣架車未under control

個下一落brake實鎖死攪抄
完全係靠油門功救

究竟美國佬係咪咁鍾意彈出彈入，F1係咁nba 又係咁

第一日睇車？
頭車讓比邊個？

嘩！師兄咁快有片
你叫班平治迷咸迷反Vet點樣駁

佢個下re-entry 真係算處理得好好

ref

nba嗰啲球星走步走到可以作詩

咸把呎是唔同的

仲作詩，歌都寫撚到

仲要特登cut

弱智有名睇

如果條track唔係幅牆, ham其實已經overtake左

咁快拆左班偽君子fans個龍門

不如講下ric同hulk 6,7 la

in in in in in in in 就唔算unsafe re-entry

最撚嬲係fia個準則 把尺度落每一隊都唔同 永遠benz把尺最鬆

你覺唔覺得自己講野好撚好笑

場場都唔撚同
唯一同既係 對拉利對Vettel 特別嚴

sky都話係racing incident , Fia真係呢

我唔識點覆佢......

好似好少見精台班友屌FIA屌足咁耐

btw 以事論事 5secs pen 之後 ham 要overtake 應該都唔難，但佢應該選擇左唔take risk,所以先p2沖線。 我估罰唔罰vet結果都一樣

得佢一個以為眾人皆醉佢獨醒

for logic:
唔係benz第一？犯規!

DLLM笑撚死我
你不如話如果你老豆係Lawrence Stroll你有份落場鬥有冠軍啦

都追唔到 咸就係想爬
先光明正大贏
而唔係而家咁
咸call pit wall比馬佢爆上去

FIA*

垃利無帶多條白軚練習
一換白就已經唔醒神

係

vet依下係有踩界 可罰可唔罰 始終賽車判罰好主觀 但是唔該同一類似事件係罰 下次見到都係罰

平冶同HAM巳經領先咁多刀，仲要有d咁既決定幫忙

案例唔可以作準，睇人加重或減輕

同max上年剷草炒落廢老前面差唔多 都係5秒

ham ininin 又唔使罰

仲有樓上po個段

屌柒MIA

Liberty Media係咪都唔妥MIA?

全世界都怒屌fia

好sad
其實係咪有得appeal

好sad

朝早瞓醒入嚟望下咩情況

原來又係Benz 第一

真係好撚好彩

咪係

由鳩MIA la

今場對眼有火

投左比民主黨law

exac7ly

今場Ham過鳩到Vet咩

咁多人憎平治/ham唔係無道理
呢幾年啲判決真係一篤屎

瞓咗冇睇，鹹帝又屌打紅色車

簡單講，夾硬偷咗Vet個第一

我真係開始懷疑Benz 同fia 有心喺到創造Benz 100% 勝率歷史

拉利上訴

重扣兩分 真係痴線架喎 FIA
19果下有無扣？
嚴左啲喎

有扣19

新PU有d野睇

康打今場同舊年差咁遠嘅

講鳩，RB unsafe release 19罰19兩分仲

Max P10起步，可以喺兩條蕉前面完賽，已經盡左力，Gasly就算啦

真係untouchable Mercedes

重以為四萬守到max

Gasly
百屌成材

唔得喇，軚又舊啲
架車本身都有距離

發生咩事

FIA說鹹是冠軍，鹹就遈冠軍了

f1條race highlight dislike 多到仆街

JB, Mansell都屌，我地跟住屌就啱

支持 Vettel 多年，但佢 handle 唔到咸仔俾佢的 pressure 呢個問題真係改唔到 ...
希望有奇蹟但我認為 FIA 105% 唔會改決定 ... 調轉角色就可以能會 。。。

昨晚訓果陣行到50幾接近60個圈，仲見到Vettel領先1.8秒喎 發生左咩事 點解太陽神會最後贏左

Thanks for the FIA

唔關佢handle唔到pressure事嘅我覺得今次
架SF90H用白胎係唔醒神
Drivability低
平均一圈輸0.4-0.5比架笨士
一直推會出現mistake我覺得情有可原嘅

岩岩睇左highlight 原來vettel果下跑返入賽場比MIA 罰左5秒，比我都會嬲到咁做

咁都罰vet?
剷完草都仲領先緊

英撚最尾都J返句

仆街
今場康打偈無晒力咁

聽下D業界人士點講

btw，3架有分

除左Hill 有少少話要多d位
其他一偏屌聲

英撚+精台人算係咁啦

希望拉利可以 keep 住呢團火，拎返個 champ ...

好困難, Vet同Ham差60幾分, 紅車同Benz差成百二分

車隊 champ 就算鳩數啦 .... 如果呢場 appeal 到, 另外 pirelli 肯唔再用 mercedes 特攻呔就唔同 ... 不過算啦，我都係發夢，架車差太遠 ...

之前benz火星車都話有個rosberg頂下ham
依家真係悶到hihi

係喎
自從 pirelli 轉左 design 之後都冇運行

重複睇好多次
剷草後修正架車都可以視為劏咗ham爬頭？

可能今年拉利主攻Monza

FIA=03世界杯球證

02呀

啲人只會話Vet犯錯
但架垃利一換白之後直路優勢保唔住先係問題核心

今日條白軚唔係特攻軚咩

不如話今年有邊條唔係特攻軚

其實直路優勢keep住都有
問題係前面輸得太多

太陽神有DRS之下
直頭優勢都唔明顯呀
架車慢過用黃軚嗰時好多

Vettel 你唔失誤先又點會有位比人位入

其實呢場 Ham 係7過 Vet
講真佢唔係咁 lock up 平治條白呔係屌打拉利
係佢自己 lock up 幾次由0.5-1秒變返俾 Vet 拉到1-1.5秒

但已經唔係重點
FIA DLLM

好明顯架拉利仲係升唔到溫.... 唔知佢地可以點搞搞佢..

FIA 好似香港政府呀屌....

班專家點鬧唔緊要，我哋有收到支持重罰Vet嘅意見

只有 Benz 可以贏

可能MIA 以為Vettel會隊埋牆，點知佢救到車＋仲可以頂住ham, 結果MIA 就出手幫ham

MIA

MIA 肯撚定覺得VET特登擰右小小擋左HAM條爬頭線
大佬呀，救緊車仲點顧埋人地條line?

MIA 同林鄭一撚樣
唔撚聽一講, 一意姑行

支持vet嘅請舉手
沒有 沒有

即係理論上fia唔會開file

冇犯法驚乜送中吖可?

呢個窿入得咁魚雷當年monaco入耳窿都得啦

點做都做比咸狗

佢比咸過咗先咪唔洗罰
扮撚晒嘢話睇唔到 ，擺明危險重返賽道啦
打橫行晒條賽道
差成一秒都唔夠，點會唔知後面有人跟貼
係咸先會收油等，比著19就炒咗啦

事實就係你失誤先，先有咁尷尬情況
差成一秒都唔夠，一個失誤就比後車爬頭啦
而家係你失誤，
之後返賽道個陣你比油但閘住後車
後車要收油先避免到炒車

所以結論係 Vet 應該收油然後同 Ham 攬炒

D世界冠軍們唔係咁睇喎

唔係返到入賽道就代表 control 到架車
入返去唔代表即刻有 grip
有啲 Ham 迷明唔明 Vet 收油同炒落 Ham 度無分別

無識車牌

識鬥車
唔識睇車

一定係，除非唔係

文素解釋得好清楚

用吓你個死人腦
架車嗰下有momentum
如果唔俾油修正架車攬炒咗喇

失誤你老味
老鹹後面都不斷失誤喇
整埋啲19軚幫Benz、垃利開唔到又失誤

一打唔駛找

咁車手唔可以有失誤？

f1其中最重要就係點避免失誤 控制失誤令損失最少 同把握人地失誤

同埋點解又拉埋vet失誤先黎講 明明單野重點係失誤後unsafe rejoin track

所有 racing incident 都可以話有人失誤
唔代表一定要罰 ga
宜家個問題係屌 FIA 把呎呀

正解

咁如果vet比油 咸睇到vet失誤想爬頭比油過
炒車係嘅話係咸錯？

佢帶頭 比咩咸過先？
佢就算唔閘咸 咸一定過到？ 之後係左灣喎
講撚到咸最撚神聖

你明唔明 F1 係有一樣嘢叫 racing incident 而無人需要受罰

算撚數 廢撚輸拗
拉利準備上訴
不過FIA呢個判罰係無得推翻

把呎唔同 依種黑哨先難頂

vet收油既話炒撚左啦

而家道理就係
我可以考到80分 自己犯錯減咗20分
咁我正路應該都拎到60分先啱啊
咁我犯錯唔代表我就抵死要被額外多扣5分㗎

撐車隊撐車手護航唔係問題
但今次明明大部分人都無屌 FIA 好心就咪自己衝出黎
難得一場車有機會俾最 top 嗰兩個認真鬥一鬥
FIA 咁樣黑哨法你見到 Ham 個樣都知尷尬啦
明明唔罰大家都50/50
Ham 條白呔 race pace 明顯好過 Vet
最後十幾個圈兩個都真係要100% push
結果 FIA 提早結束比賽 DKLM

條友個腦生草，連單嘢發生緊咩事都未知就喺到死拗

我覺得今站Vettel 算係咁
成個weekend都無試到條白胎
重可以頂撚住咸爺
就係一次甩尾 唉

其實果下都有D唔好彩
咁岩食到前面 back marker 既turbulence
尾翼唔夠downforce 後轆即甩
睇返成個失控係好突然同唔自然

其實vet 已經做晒可以做既野，呢個incident 好難避免

上面話犯錯就犯錯喇，唔好咁多藉口
屌，F1車對氣流咁敏感
少少風吹草動都要不斷修正
咁樣老屈咗人哋個冠軍，仲理直氣壯
面皮同777一樣厚

如果鬥車最後鬥輸咗拉利應該又俾人笑戰術大師

光明正大咁輸 我認拉利技不如人

Wheel to wheel咁輸
總比明明守得住但裁判夾硬搶走輸得值

無追post
想問下之前有冇類似ge 情況發生過而無罰?

2016 monaco

#613 我post過，出多次

所以steward係抵屌

google第一條就係
唔記得有冇罰，不過應該都冇

有人話落雨 唔會罰咁嚴喎
同埋無push佢埋牆喎
所以話咸迷真係😂

啱呀

蕉今場好左好多

佢地有咩update？

落雨唔罰咁嚴

2018 US 大雨紅旗 vet後面冇車咪又俾人罰格

vettel d 判罰都真係幾嚴
FIA 唔放過每一個入佢ge 機會

不論charlie 在不在都係咁

vettel 屌過哂fia 全部人既老母好大仇口

答你都廢事，自己睇啦

2016 墨西哥報仇報到而家

自此之後vettel每一次都會重罰

小器

其實垃利上訴成功都只能推翻Vettel嘅super license罰嗰兩分

5秒罰時係就算垃利提供到新嘅證據上訴成功都無得推翻

FIA 點都唔會俾返冠軍 Vettel 啦 ....
望佢地之後靠自己 ...

條例講左罰5s 冇得上訴呀...
望拉利班友...仲有火....咋

就係囉..但charlie都走埋啦...
仲要針對住vet..
雖則VET又唔抵幫..成日都自己柒..俾到位FIA入佢

上訴成功既話 可能令到班契弟無咁嚴

不過真係 咁樣搞一搞 原本好睇都變唔好睇
原本睇緊一場貓捉老鼠既good show

嚴唔緊要, 要嚴就對個個都咁嚴, 唔好對某D人就隻眼開隻眼閉

Goodest logic
每場起步第一個彎大把人可以被罰5秒

琴日拉利班友應該都好撚燥底
Vettel 死頂爛頂 頂撚住
最後得個吉 唉

FIA最大問題係無固定既stewards，場場都唔同人變左無標準可言
加埋某部份steward會有偏見或者係唔熟所有例

罷睇啦屌
#maFIA

本身條軚嘅配方已經不利垃利

本身垃利係諗住舊年條胎成日overheat所以令cooling effect勁啲
我屌你今年同你講因爲“有車隊”成日blistering 所以改compound同tire wall thickness
咁你玩撚晒
MIA confirmed

宜家stewards 有一個ex driver。不過幫老MK同Benz 出晒面。連精台Martin 都覺得vet 無錯。

真係可以放棄睇F1. 睇motogp算

佢地今次過哂火位...
睇下之後會唔會收歛少少啦...

A recap of what drivers/ex drivers have said on the Vettel/Hamilton incident.

Brundle - “may as well pack and go home”
Andretti - “not acceptable”
Herbert - “wrong, wrong, wrong”
McNish - “tough decision for VET”
Wurz - “a penalty? Not in my view”
Hill - “There was enough doubt to let them carry on.”
Mansell - “Very, very embarrassing”
Coulthard - “Whatever happened to racing?”
Chandhok - “Its just racing”
Button - “It doesn’t deserve a penalty”
Van der Garde - “Wouldn’t go to the podium if I was Vettel. Honestly.”
Webber - “Mental penalty”
Di Grassi - “MAKE RACING GREAT AGAIN!”
Chilton - “All drivers know Vettel could have not gone back to power and joined safely on the inside.”
Casey Stoner - “F1 that is the worst decision you have ever made”
Jason Plato - “Terrible decision”
Hamilton - “I’d have done the same as Vettel”

呢個係好撚大問題 最慘FIA班契弟又唔覺得有問題
有時又會比面主場雞
舊年kimi 英國站又係
奧地利比max隊又無事

Ricciardo about Vettel's penalty
"If he pulls a little further to the left, he'll spin. When he brakes on the grass, he'll spin too. There was not much room for Lewis but still enough.I had an identical situation with Lewis in 2016 Monte Carlo. He had to go through the emergency exit and almost pushed me into the wall on his return. With me it was tighter than now with him. He didn't get a penalty. That was a good thing. It was a hard racing.

Source: AMuS

啲臭屎比人挖晒出後

啲人大巴大巴煎落去FIA到

Seven-time NASCAR Cup champion Jimmie Johnson
I’m glad we don’t have stewards in @nascar. #BS

琴日由佢推車 到霸氣走返後場
再換牌 真係好欣賞佢
敢去表達自己感受去話比大會聽
好撚唔滿意你個判決

肯定係其中一張photo of year,如果之後繼續比benz 贏晒

突發保哥岩岩開live話係vet錯 ham粉confirmed

我唔想特登搵 Ham 黎講
Ham 自己都認做過 Vet 做嘅嘢
宜家個問題係 FIA 真係好撚 on 9

你睇佢今年就知
佢上年抽咸爺水 應該比平治警告
佢而家好似逗緊平治糧
今季一直踩拉利

我堡慘到

呢樣係我最躁嘅地方
認真 F1 宜家有幾多機會俾最 top 嗰兩個車手咁樣 wheel to wheel?
DKLM

driver-steward實際作用我覺得唔大，單純由Ex-F1車手角度俾意見
但最後話事權係另外個三個stewards到

FIA

vet呢下真係好型

Mia

唉 望到拉利 再望埋琴日班學生 心情更加心up

嗰個巴打係咪浸死咗，馽十唔駛拋西瓜

Regained control 真係你話係就係咩，我睇片就見到vettel去到最後一刻都仲係counter steer緊喎，點regained control ar?

你睇你 咁快就2個負評😂

琴日拉利唔記得同Lec講 Vettel 比人罰😂

明顯突登唔講

DLLM 'split moment later'
話人文盲有無諗過人地就係屌呢啲
成個過程續格放慢搵個切入點話 regain control
一開始咁判梗係話佢 regain 到啦
唔通賽後解釋話其實未咩

原來仲有人未block 條友

rather than keeping to the left, Vettel is shown to release the steering wheel - which allows his car to drift to the right
呢度咪就係證明佢仲救緊車既最佳例子囉，打直堂軚部車會向右甩，即係部車重心仲係向緊右後，如果佢向左扭軚咪會spin囉

印度仔今次唔錯
講解佢睇法對Vettel單野
同埋有埋咸爺onboard cam

可以係一瞬間regain control之後 望鏡再扭右閘ham vet反應仲快過電腦

原來你係曲線讚緊vet sorly一直以為你反vet

我就唔識揸車嘅，我淨係信啲權威講嘅啫

睇wtcr la
雖然個bop比支拿隊玩鳩爛左

呢兩年spin左4次
差唔多每一次都係因為wheel to wheel緊 “唔可以” counter steer 而spin (一陣又比人話碰碰車 你知vet hi到人一定唔會係racing incident)
今次有晒足夠嘅位救車唔spin都仲係要俾人罰
MIA真係玩撚晒

剩係睇左星期6排位，尋晚太攰又夜真係睇唔到
講真睇F1都睇左成10年，唔講得上話理解/好熟哂所有rule或者tech.
我只係好單純咁當係一種運動，競技去睇
唔洗講咩，依家每場都好容易睇睇下訓著，周不時剩係睇到頭十/尾十果幾圈
就知道F1依家既可觀性某程度上係幾咁低(除場外花生外)

但F1依種係要咁高資金/技術投入之下，好多隊都有超大差距都係無可奈何
你望望今年威記，比你有新晉F2冠軍又點，車唔掂你就無得鬥
但點解佢地仲跑啦，因為F1係一種運動，就好似波咁，唔到最係一秒都唔知會唔會比人反cup，就好似隨時有SC一樣，一把握到機會，無分變到有寶貴既一分

我想睇到除左係精彩，實力相若既鬥車外(中下遊今年鬥車真係好睇)
就係想睇到公平公正既比賽
不論之前咁多場，邊個係靠運氣黎贏到/輸左既，我都認為係比賽既一部份
但今場咁真係睇到好泄氣，對vet同ham都係唔公平
明明無offside/純粹合法既身體碰撞就比人foul左
我睇比賽，最憎既就係有黑哨，專登搏foul既比賽

FIA

Spin又廢圖
唔Spin又迫害

佢推車嗰下，我諗起新條直輝
雖則Vettel過左終點

以後救車只可以扭一下 扭多下就當你under control

唔好話架車琴日咁俾氣流影響失控
就算平日轉彎車手都要不斷修正喇
講一下扭哂嗰條傻柒有無真係睇開車

佢仲有係平治做緊野咩? 佢仲有咩 post?

Ambassador

你同平治係FE好似係有股份

K Mag

又靚仔左

WOLFF SAYS HE WAS SURPRISED BY THE STEWARDS DECISION TO PENALISE VETTEL

終於睇晒成場車， 廢圖無咗第一真係唔抵

FIA 食屎啦 次次判罰都有利平治

明明影住佢9秒9 report

仲有奸笑大頭鏡頭

有無人買野

有無廢圖跑完嘅霸氣片睇

全世界都屌FIA
雖然唔知係咪做樣
但咸同Toto都出聲
都有啲粉死撐無錯係咩概念

個steward 出左聲
都係果三幅屁

香港政府

垃圾真係無分國界
港共同MIA都執柒咗佢啦

車手好似得 youtube堡撐
主流民意 confirmed

好多肉錄音機

都話FIA同香港政府冇撚分別架啦

威記至少仲有樣嘢可以威下

Post race scrutineering showed Mercedes hydraulics was not 100% identical with version that had been replaced in Hamiltons car before the race. But FIA couldn't prove it was working differently and cleared Mercedes.

AMuS (in German):

I am fucking not surprised

Palmer 英撚係bbc撐 stewards

maFIA 係咁架啦，唔意外

如果係垃利已經DQ左

Vettel個人黎講其實個penalty救左佢
如果現實係因為Vettel個下犯錯而被咸過既話，我諗佢已經俾人咒死全家

但而家全世界都集中講個penalty，無人講Vettel又一次係壓力下犯錯

調轉咁講，如果果下佢守到，又冇罰既話
都會有好多人笑佢鬧佢附碌贏車，真正冠軍係Ham之類

我覺得兩睇。
咸爺之後都過唔到，
同埋咸爺都有犯錯，不過無Vettel 果個咁明顯。

不過其實果晚睇 我都形住佢贏唔到
點知真係😂

Vettel係時候要學Kimi咁放下假去第二個系列玩下，感覺上佢而家少左團火同無咁集中

唔知係咪而家法記內部太多政治鬥爭搞到佢都無癮，之前仲有Marchionne鎮住可以100% focus係比賽

我覺得佢舊年太多spin
令到佢今年唔敢push咁盡
同埋今年又多左Lec 頭幾場又比到壓力佢
今站反而無，場地溫度熱左 岩返拉利
佢渣得幾順 見佢FP3同Q
淨係入個髮夾灣 野野都入得好順
希望佢今場之後有返團火
政治我諗未拉到佢。
但media同周邊既言語係有好大壓力
始終佢係拉利
一係勁到老舒咁 咁media乜都無得好講

不過Vettel 一急 我覺得比較易出事
果晚真係睇到我提心吊膽

不過其實我覺得Lec係咸爺入pit個lap跟住入
有機會over cut
從而比咸爺壓力
唔sure可以overcut到，但一定入到DRS zone
咁起碼可以比到壓力咸爺放生Vettel
但真係好死唔死 拉利班傻西叫lec做long run
睇到我眼都凸埋

大牛年代到前年睇Vettel都會好安心，特別由pole起步通常都會安全帶返終點拎分站，除非法記自爆

但而家睇Vettel堅係練心臟，形住隨時出事

法記常見策略
第二部車唔會試其他strategy，只會一路由得佢跑到無tyre之後一係博safety car，一係就做road block

咸爺係咁 lock up
印象中起碼3次
仲要係同一個灣
結果幾次追到 DRS zone 就自己送返半秒俾 Vet
如果 FIA 唔黑哨應該係50/50
Ham 白呔本身有優勢本身條呔又用少 Vet 2圈

其實呢站Vettel係好好
keep住咸爺係後面,真係點解binotto話vettel為先真係有佢道理
lec今站失晒影,拉唔近
連發揮機會都無
都印證左今站係 4屆vs 5屆
vettel呢個失誤,有人話係前車d氣流影響到
但我又唔係幾覺,係覺得佢早左入灣同太快扭

係,明明可以overcut 有機會砌埋咸爺 lec守
有機1,2,至少保底1,3
真係唔明等乜鳩SC

未必，換白軚兩架都唔醒神
如果overcut唔到就基本上收皮

當然，long run係咩玩法一樣睇唔透

咸爺pit完個outlap做得唔好,
lec有25秒揸係手
用條大直路係痴到上去, 不過呢樣野就考lec同ham爺技術
ham爺痴得近都係靠S1同S2
一S3個髮夾灣,就比Vettel拉返開
所以真係好好睇架! 係呢5秒,同vettel產草!
如果唔係真係好撚好J

叻叻 S3 做唔到 Vet 個時間
咸爺基本上係食硬
拉利同叻叻講 Plan B
應該係想佢安安全全過終點
費事要佢冒險
始終 wall of champions 唔係講笑

唉! 晒左個機會
明明今站真係大好機會

基本上拉利目標好明確
就係要叻叻遊車河穩上 podium
前面俾 Vet 同 Ham 單打獨鬥
戰術上好難話錯

依件垃圾唔該收一收皮先

屌 真係無眼睇 轉睇GT同LM算鳩數

有冇巴打睇F1之餘都有玩F1 Game等緊F1 2019

有 自動波😂🤘🏻

唔識揸係咁抄

hi 原來你仲未死架？

唔好咁啦 等等又俾人話廢圖粉惡撚過中共

佢覆緊邊個

可能係一個弱能人士，唔肯定

4萬都撐圖喎今鋪

其實大部分車手/前車手都話唔應該罰

梗撐啦..佢2016 monaco..咁俾HAM仔壓都冇事..

屌柒佢...依家咁就罰前車wor..邊GUR呀..

唉 屌佢老味 左膠影響晒
扔佢老母西啦
重諗住和平示威會成功
真心呢班人諗乜撚

唉 屌佢老味班撚屌差佬

仆佢臭街

野狗陷家產啦
你老母射頭

同FIA一樣咁黑暗

人民=垃利
政府=MIA

我見唔到有咩分別

垃利起碼叫贏過...
我地呢

拉利撤左appeal

Silverstone

吓

依2日冇跟到...
點解呀...

好似話拉利知咁做成功率好低同費時，而家評估緊用發現新證據為由要求official FIA review。

If Ferrari elects to request a review, then it will be required to lodge what new evidence it has, which will then be evaluated either by the four stewards who were on duty at the Canadian Grand Prix or replacements nominated by the governing body.

要求覆審 即係重判
不過將會由加拿大果四位/FIA高層再review

有冇ching可以講下? 係車定車手分別?

有條友睇晒同聽晒vettel onborad Cam同Radio
話vettel 1個lap入面,差唔多3/4既灣都係度教setting黎守住咸爺
而其他車手basically 淨係過髮夾灣先教
然後佢將副偈教去mode 1,係高出力同埋係每圈入面
嘗試用唔同方法幫個ERS叉電 (即係大brake, 而過灣出灣又唔用ERS)
佢既engineer擔心會完唔到賽
而呢位人兄佢列左Vettel勁抽既幾點
Very impressive display from Sebastian despite the error, given all the things he had to focus on every lap of the race:
• 14 corners in Circuit Gilles Villeneuve
• 70 laps
• 980 corners total
• Sebastian made a mistake on 0.102% of corners
• Has 99.898% perfect race

就係因為呢個mistake, 無辦法perfect唉
原文:

證明垃利架車

拉利會唔入滿油
搏SC 中途會叫車手轉mode慳油
平治果副係最慳油
拉利都係咁樣靠呢啲提升返小小速度

入面d衫又幾靚喎

雷諾呢部車好撚型

垃利係黑到次次架車有優勢而通常成有有sc嘅場都會反常
今年已經兩次係咁

係咪即係都顯示佢已經玩到盡㗎車 㗎車同benz始終仲係有差距

係

架車舞唔掂條白胎啫應該
一換白胎即刻好慢

黃胎都要擰下制仔。
轉左白胎擰埋制都唔夠😂
Vettel 咁嬲豬唔係無道理

有冇人睇wec

前幾日有條傻西擰色仔 然後照出
豐田有部直隊埋去

真點unsafe re entry

開波

嗰部黑白Ford GT好撚型

最慘咁都要俾二號車手嘅盲迷同咸粉鬧廢圖

大頭今年有冇玩le mans 24?

有 而家好似排第2

飯當依家點？

=傳統動力LMP1 帶頭果架

馬神

唔好掛住睇嚟，香港需要你

MOTOGP 99 幫93 掃走左3個主要對手

岩先一睇到 真係嬲爆唉

好波

就衝線

行完返嚟 見到瘋甜繼續臨尾出事

飯當上pod

Alonso conceded his team didn’t deserve a second consecutive Le Mans victory following its 2018 triumph and sympathised with the #7 crew having previously suffered a similar fate in his career.
哈哈哈哈

Karma....

好少人睇MotoGP冇乜人討論

應該唔少人睇..
不過尋晚冇乜巴打睇姐..

台灣果邊多人睇啲
好多人都好嬲
有好多版主都屌鳩99助攻

motogp 真係買官網live 每次睇moto3-motogp 仲有歴年重溫
F1搞個乜L tv pro 真係曬L 氣，俾錢睇重播，真係食得屎

我嬲到即刻熄機唔撚睇

MOTOGP 我用開呢個網睇

99 失控掃低幾架車都冇罰
Vet 就比人罰

Moto好小咁罰 99都失控
不過唔知有心定無意啦

Ferrari forgot to tell Leclerc about Vettel's penalty
Ferrari has admitted it forgot to tell Charles Leclerc about Sebastian Vettel's penalty in the closing stages of the Canadian Grand Prix, something that almost cost the German another position.

廢就廢啦

咁佢又唔係廢既, at least WDC...

better than bo77as

下站條track花到仆街

有冇巴打覺得上年Paul Ricard個trophy好靚

猩猩？

想問有下站時間未 ? thanks

係時候召喚成事開新po

唔係星期四先開咩？

成事：要返工，不了

再推呢道爆po

#999 la wor

1000